出個post紀錄下噚日連登點樣俾$5000洗版

如題 俾巴絲們見識下

"$5000" 一覽:

"5000蚊" 一覽:

"5000" 一覽:

"5000元" 一覽:

其他 :

淨係時事台都揾到咁撚多$5000 post 有極少數係其他台
我都費撚柒事search埋波台 創意台同吹水台
上面啲post一係照copy&paste成段新聞 一係就玩膠
得極少數先係認真討論 重要有五毛入post搞事
屌! 原來大家上連登就係睇埋曬呢啲on9 post

btw 支那01抄post死全家 生生世世做支那賤畜

連狗 你瞓撚醒未?
係咪要見到美帝執柒咗連登先識流眼淚?

黑人問號

oh I see btw 記得改返內文
係武漢肺炎

繼續更新紀錄

"$5000" 一覽:

"5000" 一覽:

"5000元" 一覽:

其他 :